Protokolli edesiminek N10. Protokollid N1 ja N10 said Peter Jõksile ette loetud. Kelle peale tema wastat, et Writs Jõks weel mitte Joksi Jakobi talu N3 üksikus perijas ei wõi arwatud saada, ja awald, et tema sellega mitte rahul ei ole, et Writs Jõks selle wõla eest protsenti on lubanud maksa, kuna see ma juba selle protsenti ammu ära on tasunud. Läbirääkimise järele andis Peter Jõks ka järele ning lubas Protokol N10 all mahakirjutatud leppinguga rahul olla, nõnda sama ka teise woolmunder Jaan Hindow ning kinnitawad seda oma allkirjadega. Jaan Hindow [allkiri] Peter Jõks [allkiri]
